## cosine-similarity-Piñera-speeches

Este es un proyecto que considera los discursos de Piñera desde que comenzó el estallido social hasta el 27 de noviembre.

Se ve claramente una redundancia en las palabras y frases dichas por el mandarario.

Se utilizó Python y Soft Cosine Similarity para la implementación.

